點解你要咁對我

我以為我好愛你 好錫你就得
點解會咁 點解咁耐嘅感情你話斷就斷
嗰句我好攰啦真係好傷我心
點解你要咁做 點解....
明明我仲好愛你

冇人愛我

咁我咪一樣

我愛你

巴打唔好咁

我唔愛你

要快啲揾到愛嘅人啊

搵唔到 唔敢太易愛人了

好花心

我覺得我經過今次都會係咁 依家諗起都好想喊好心up

畀你捉到姦

唔好諗啦 我都冇再諗啦

我好愛你

多謝你

換黎你既綠帽

你唔識噴水 連小火龍都打唔贏

我可以去學 唔好唔要我

快啲進化做水箭龜

射死你

射到我成面都係

奶乾淨佢 唔係罰錢

錢我大把 我要初戀呀

Ptgf俾到初戀感覺你

臭雞唔會畀到

how about me

龜龜係咪靚女

唔要呀

果然係一個淨係睇外表既世界

我咁型 點都要搵返個靚女先襯得起

姐係你唔要我？

快啲去進化

應該係包包臉姐

想搣

係呀我係babyfat

肉地

你啱唔啱？

絲打唔好拎catgirl醜化自己,有自信d嘛。

岩晒我

你咁樣係咩意思

龜龜好正

你都好正 六舊腹肌

打到你牙都甩

本身係靚,硬要話自己似catgirl

多謝國王陛下 哭了

家暴屌你老母

點捨得打你

離婚

龜龜唔要我了